20210211 我愛中島健人

唔齊人的十周年

早晨
樓豬今日收幾點

3點你呢

12:30

點解咁早

環球不論日本定台灣對SZ都幾是是但但
台灣出RUN就初回A同初回B倒轉內容, 只有封面係入啱
日本出Pop Step就初回條彩帶擺錯mari同聰聰顏色

環球正仆街
Amazon 又唔送海外 utube 又封地區
以前pc 都唔會咁 member 想進軍海外就玩鳩人封區
大家都係環球 KP 就無呢個問題食屎啦環球

完全feel到SZ member想海外進出, J家就夾硬搵環球收佢地咁
pop step呢次更覺得環球開個獨立label比佢地但budget極手緊
睇台灣環球FB, utube鎖區D片都要台灣出左消息先解鎖台灣
望下隔離perfume又唔似環球對旗下簽左recording company artist咁差, 可能環球嫌SZ唔夠大物啦